［暴大教授想出名］小學校長林偉才稱小學生收錢示威買名牌

代fd po, 原po係cuhk secrets
佢嬲到震，想大家瘋狂去割林偉才校長

各位讀中大pgdp既同學，奉勸大家唔好take "PGDP5404F，Classroom Management and School Discipline
9月3號晚上，我地一班同學reg呢左科去上堂，我哋本身係好期待上呢一個課程，希望會學到有用嘅知識。 呢個course仲要由林偉才校長, 慈雲山聖文德天主教小學任教超過20年。（佢自己介紹講嘅）
一開始上堂時佢講到明唔講政治，話學生既責任就係要讀書返學，唔應該唔上堂。
隔左陣，佢好民主咁問我地想唔想聽佢講少少有關政治野屌，神又你鬼又係你]，但係我哋啲同學都冇俾反應佢，佢就開始講啦。

佢話有個舊生探校，個學生本身好窮，但翻去探校既時候竟然著左千幾蚊既名牌波鞋。 佢話為咗顯示出老師應有對學生嘅關懷，向我地提問兼叫我地要去探究一下究竟點解佢會突然之間有錢左呢？ 然後佢又自問自答話：就因為個舊生去左「衝」，即係著黑衫黑褲個啲呀！ 係到講個學生係去左示威，仲企第二排，示威收左錢之後就可以買對好貴既波鞋。

聽完之後好想同大家集思廣益討論一下，點解一開始話唔講政治但又背道而馳？ 冇其他例子可以話俾我哋知做一位老師可以點樣關心學生？？

先不論佢上堂一開始話唔講，教育局都發左聲明呼籲老師唔好喺學生面前講政治、企圖植入自己立場嘅言論。想問下大家又點睇呢位tutor 講過既說話呢？？？ 有啲同學聽到佢講呢件事之後中途離場，而我地都想聽下佢會唔會講返一啲中立嘅事去緩和返佢偏頗既言論。所以我哋都係冇即時離開嘅。 但係，上完佢堂之後，留守既我地係表示極 度 失 望。

BTW，我地都唔係好明白點解中大會請一個唔係企係前線既校長黎教classroom management。冇錯，佢係有豐富嘅經驗，但係要與時並進！相信校方邀請一些現時有負責處理訓輔工作嘅教育工作者教授課程會更加理想和合適。

呢條契弟想出名

新方法全民跳閘 可以合法跳閘
為左保護真正跳閘既人
全世界都要全民跳閘
可能你唔敢逃票都可以拍左卡照跳
咁啲查飛狗根本分唔到
過閘無話一定要推個旋轉棍
最低成本 破壞黨鐵機制

舊旋轉閘
拍卡照跳
新閘
其實我左拗 左手拍卡跳右閘

總之做到全民跳閘
等同blackblock難以分辨

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

呢d撚屌係咪所有野都同利益有掛勾

呢d所謂教育工作者，係完全唔明後生諗乜，同年輕人完全脫勾，教乜L書，同乜L行。

Course e 屌佢啦

如果drop左科course E唔到，有冇人知道可以點直接投訴佢

暴大之恥

聖文德小學校友lm
十幾年前佢係鳳德村校做訓導主任已經成日作威作福 唱下改歌佢就話人唱粗口歌 果時粗口都未識講 佢鍾意嘅就升佢做風紀隊長 明明條友絕非品學兼優
原來而家做咗慈雲山校長
諗到再講

明顯人地翻pt自己買啦
如果收左咁錢豈止買一千蚊波鞋呀

校友hello 🤣🤣

爆多d, 好L嬲啊！

中大course E好易E走人的

Push.

推

輔狗黎

無乜嘢好爆
讀完小學後幾年後佢升咗做副校囉
個個訓導老師都係on99恰細路架啦
無特別嘢好講
會喺學生妹/家長面前扮型 所以形象唔差
但都應該無出位嘢嘅

點解唔即場屌柒到個仆街上天？

上次去慈雲山校校友會食飯都覺得佢好虛偽

佢而家係慈正邨 慈雲山聖文德天主教小學做左五六年校長，聽聞有一半老師都唔妥佢

當年為左做校長聽閒刷陳滿鴻鞋跟佢去基督徒啲以色列聖地，如果比陳滿鴻知道佢養錯狗咬細路咁一定心痛死佢，你地都知神父幾咁黃。

有冇校友一齊去去？
莆岡村聖文德堂要求徹換校長？

因為聖文德堂啲神父係該校校監。